返六日唔撚2 聽日八號風球都仲要返工？

洗唔洗返

要

我聽日都要返

賤到

做咩工 n賓3 號都唔洗返

佢仲未放工兼直踩兩更

當OT計？Fatfat

無ot

收到風佢聽日要早起 而家訓左教

我3號就唔洗返

你弱智？

要掛老細話驚有人要泊車

請唔請人

請緊5毛